終於明啲反毛義士點解唔反淘寶又上百度

連陳雲國屍都係淘寶撚，反淘寶咪即係反祖師爺？

唔反了唔反了

欺師滅祖